老母覺得帶耳環既人就係gay

搞到我老母一直以為我係gay佢好擔心

帶你老母出黎戴下耳環啦７頭

個人認為釘一邉好mk

我釘兩邊

唔係GAY佬咁係咩?

兩邊真係好gay

學大梵等伯母知自己個仔唔係gay

死mk

左punk 右gay

老豆老母都係咁覺得

left is right and right is wrong

呢句無人理架啦依家